527 係一個全港性既社會實驗

612 你三罷包圍立法會唔係因為容易
你明知出去會對抗啲咩
527 一定比過往咁多場硬仗難打
一定唔容易
但你諗下預約被捕形式既 524 遊行大家都成功聚人
大家就係唔再怕呢個政權先會出來
聽日會發生咩事我唔知
但請記住以下幾點

1. 獨立思考 (唔好亂跟風)
呢一點最最最緊要
聽日你預左會好多狗扮人
亦都會有好多假消息
亦有好多唔熟練既抗爭者
不論係無心定惡意都會引導大家去做好多野
最簡單就係一群人一齊跑
諗清楚點解

2. 唔好戀戰
一個政權唔係一朝一日推翻
我知抗爭完退場果種無力感
果種覺得對其他手足唔住既內疚感
總係想留多陣萬一有咩事可以幫手
但真係唔好磨
退一刻唔代表輸
正如你留多陣唔會即刻贏一樣
乖啦 保住條命先有得贏

3. 唔好鳩企 Be water
抗爭咁耐個個都講be water
個個都有唔同見解
對我來講 be water 就係你要時常變
唔好企定俾對手打到
如果你目的只係數人頭既
聽日可以轉成係連登點人數
每個人都有自己既角色
少至畫家 大至調酒
多你一個真係好多
行行企企係無功能架
如果你唔知可以做咩見到人就問問有咩幫手啦
(off topic 同樣理論可以apply 係陣地戰方面 見死局無得再突破就退啦
聽日唔係後佔中要死守夏慤道)

4. Prepare for the worst case
執屋執書包執電話唔該事前就做好佢
交低emergency contact 俾可以信既人
以前學既仲記唔記得啊
" 我無野講 "
Good cop bad cop

延申項目: 致一定要返工的你
每個人都有佢既理由出唔出
我唔會怪你有你既負擔同考慮
但請記住出去既手足同你一樣驚而少你一個佢就多一分安全
既然你已決定唔出去咁不如話你知你可以做啲咩救救手足:

1. 出門篇
由於預計聽日會有大型交通問題請提早出門
塞鐡唔係靠人玩門
係要有好撚多人係架車到
你返十點又點? 7 點起遊地鐡河遊到返工得唔得?
行慢啲洗死? 你已經唔出去抗爭，電梯企錯邊 唔戴口罩咳?
你係公共交通佔既空間越大就越少人上到車
你已經比人做少左 係唔係呢少少都唔敢?
係唔係早起身真係咁難?

2. 進階版
西裝骨骨運文具

3. 報哨!!!!!!
呢樣真係最最最最最緊要
如果你係返金鐘中環灣仔一帶既手足
我相信你個窗邊一定有上帝視角
請你報哨有咁密報咁密

如果你係返九龍區既
請你留意直播包括一啲相對唔出名既網台
將你睇到既野轉成文字再send 去相關telegram channel
係好悶係無蘋果立場啲angle 咁好
但你得到既資料可能可以救返一批手足

我諗到會再打
聽日會係好漫長既一日
大家無咩就早啲休息喇

推！
中環番工手足都要做嘢！
唔好羊群！唔好亂跟大隊鳩走！
獨立思考！

推

番緊工既你可以做好多野
唔好淨係好嬲好嬲

推 最緊要 be water

推 每個人都有佢嘅職責

我地無聚一排
但對家日日操
唔好輕視

大部份同意

但塞鐵一定唔係靠人多，最起碼黎明嗰期唔係咁

有咩方法低風險自己諗
總之犯法就係犯法

始終部署左3000警
有定心理準備

Stay home

隔離手帶已經準備好

Pish

69一百萬人去到612二十萬左右有無？
小好多就預左
但唔代表唔會成事

聽日一早就要搭地鐵返工
但係我好易坐過站
成日都要來來回回咁搭鐵

都係咁講姐
所以咪話係一個社會實驗
有人覺得返工重要
有人覺得可以為抗爭付出一切
就係睇下大家做唔做到自己既角色

推！！！！

推 同意

唔好理五毛 專心做

push

支持樓主

我相信香港人嘅
就算都一小部分嘅人都好

佢有佢通過，我有我燒狗屋
到時睇下黨親，定家人親

最理想一齊出嚟

但都有用 推推推

mm

又幾好嘅post

記住想走就走，唔洗所謂等大家走

唔好落單

講緊茶餐廳伙記

推，be water，人人有角色

［5.27國歌法］跪求推上熱門！明知死局都照衝？想贏定係純粹想畫面靚？

根本吹唔起風, 而且班狗都已經set哂陣, 個個都focus左去國安法同美英反應..

P牌仔推唔郁 都要支持！

Strong post must push

獨立思考！

推！

tui

推 我睇live支持大家
有咩料到即刻上連登匯報

性嘅社會實驗

Hi五毛

無知一問 架車咁長 是但一個車門關唔到會唔會照開

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

俾狗咬告暴動係你所謂實驗嘅一部分？

塞鐵會阻人入去

推啊

524感覺對家由以前嘅布袋轉左做包圍網or閘水式咁樣分隔手足

都係果句！佢地係偽進仔但人地會諗策略

最後，有時唔好係咁叫口號！會令到前面d人聽唔到情報

全港性實驗

推行動post

Pushhh

置頂】527 終極戰略

是旦一隻門閂唔實就開唔到車

點樣決定閂唔閂得實隻門，就睇門嗰條黑色膠感應

之前出過意外，手指夾住左，感應器都以為閂實左
所以依家啲門好敏感，望落好似閂實左，但其實膠邊攝左野，佢就會彈番開

總結：車門危險，請勿靠近

大家無去邊都要著全黑悼念麥理浩

多謝樓主整合
推到多啲人睇

推 be water
_________________________________________
光復香港，時代革命
香港人建國

我見到有唔少手足都覺得係送頭打硬仗無用
所以我先覺得呢個係一個實驗
我唔係吹風叫大家出或都唔出
而係想大家記住你無論會唔會直接參與抗爭都好
聽日都同你有關

Be humble
如果你覺得係送頭既 咪開post 同好想出去既手足解釋點解唔好出
但請同時記住有好多手足係完全睇唔到希望先會出去
有邊個唔想安坐家中就可以得到你想有既野
坐係到有錢收無人會返工
無錢會餓死就人人準時
可能你會諗對面咁多人有槍有炮
我出都無用
咁同你點返工都買唔到樓你聽朝一樣返去有咩分別

你會覺得一班手足明知雞蛋對高牆都仲要出好傻
但你有無諗過佢地自上年已經對呢到無希望
唯一既少少希望就係出去抗爭果時
幾多人帶埋嘳書上街

所以唔好以為自己可以站係高地覺得自己睇透曬
出去既見到唔對路一樣會退場
總之大家做好自己本份

感覺會好少人參與，各位小心

出既小心 唔出既都要backup
睇live cap圖 認人 推twitter

冇錯，要有心態準備，更要有實際準備

做唔到更多唔代表冇嘢可以做到，每人做多少少就好撚多

Be water！

運動到而家都差不多一年 聽日好似一個考試咁
睇大家一年內進化咗幾多

Push

好文幫推
唔好鳩企
橫掂都出左黎就主動d問下人有咩可以幫手

周圍一定有road block, 大家出入好唔方便,希望大家去返左近, 比較方便

我buy 18區shopping/記念何鴻生博士

527

唔講612 ，同之前三罷比都差好遠
Ig冇乜fd post聽日行動

真係要報哨

係囉, 比盡同前日一樣, 1千人好未

開花定集中就每次都有討論
相信集體智慧

講事實姐

黎明行動係一定要 大家一齊搭地鐵 已經係最安全又有效!
但真係要多人

喺附近嘅打工仔真係幫手報哨，會幫到出面嘅人

524都唔少人，證明好多人嘅決心好大

但527一定重防，狗唔會放軟手腳，要出去嘅我唔會話係送頭，但一定要做足準備：
睇地圖熟地形諗定路線
做好換裝準備
做好清屋準備
睇哨台
做好一旦被捕的思想及實際準備

情勢係嚴峻，但決定咗唔放棄，就用自己嘅方法出一分力

以往我地進化得咁快，跟住落嚟都會一樣。

前日已經有班人比人捉左暴動, 係咪真係為左條國歌法出去, 巴絲們自己衡量

其實我由上年一直都唔支持三罷
原因 香港人太多有錢人 平民基礎生活一直唔差 點罷

不過 今年終於迫到支那出國安法 攬炒之後先係見真章既時候
迫上梁山 魚死網破

我唔知巴打你以往有無出過去啦 (有都唔好講唔該)
但如果出面既手足見到人少 / 聚唔到人 係唔會得少少人都照衝架
相信下手足既智慧啦

無見一排大家成熟左好多
武運昌隆。

尊重所有手足任何決定
聽日大家一齊加油

同意
因為越黎越唔知可以做咩 做咩先叫做「有用」
公民抗命 勇武抗爭 國際戰線
唯有做到咩就盡做
可能功用係唔大 但總好過坐係到乜都唔做
更何況再唔出 可能就無機會出了

咩角色咩身分都好 希望大家繼續行出黎表態

如果揸車過隧道又剛巧沒有散紙的話，最多可在收費亭付一千元大牛，收費員找錢時記得逐張數清楚才開車，以往經常有收費員故意找少錢中飽私囊，數完錢如對數目有任何懷疑，可全數俾返收費員叫佢再次慢慢數清楚。

推推推

Push and see u

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出 所以叫我地放棄

同樣既argument你每條戰線都可應用
選舉無用
國際都唔會出兵
黃圈邊會夠大財團玩
咁不如專心搵人民幣他朝我等你建國好過啦

Up

唔該大家聽日一定要出

有冇考慮過源頭減廢？ 之前好似有獻世派地址list

推 有用

一定要出
頭就送硬
但唔送點樣吊住場運動命去九月?

反正九月都會一野打沉所有人希望
所以六月至八月真係把握最後反抗既機會
死都死得好睇啲

推 大家小心 要平安回家🙏🏻

721 831

對唔住
太耐冇搭鐵 聽日出街唔記得邊個站出好
唯有逐個站試下

岩牙

推 be water
_________________________________________
光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立
香港人建國

有冇絲打聽日係罷工會出去發夢 但另一半要返工
我男友聽日要返工 但我會罷工同會出去之前發好多夢都有佢係到睇住我 我先好好彩冇被捕 因為本身份人衝動
所以冇佢係身邊忽然覺得好驚

啱，雖然我唔敢上最前，不過聽日都打算揸架車出黎

已經同定屋企人講可能要換過架新車

揾定朋友
真係唔好單拖落場

唔知搵唔搵到

推呀

yep 冷氣軍師要準備聽日大量 Twitter tasks

有能力運文具嘅都可以運一運

好呀 搭鐵好正 要搭多幾程

Twitter
本地文宣back up
人mark 人 mark 個你現實識既手足
呢一砌都可以幫到件事點解都唔做

推 be water

去金鐘，被罷工

啱 mark 實身邊人號 contact
送大家一張圖

建議大家睇一睇返毛主席游擊戰略溫下書熱下身先

in 老毛 we trust
手足隨時轉場，甚至散水都得
點都好過比狗咬

香港人 返工!

撐

唔好自high 喇連登仔 我冇見到有人想罷工罷課
聽日中學都復課 得20間都無既學校會有機會有一部份人罷課 on9 少陣 興奮少陣喇

番工就番工喇 扮撚哂遊鐵河咁講你就叻

Good!!!!推！！！！

報埋哨 鐵路哨隊 ready

而家冇左遊客蝗蟲，朝早既鐵人多極有限

不了 要番工

多謝手足

推 獨立思考 保護自己

推 香港獨立

先利申:唔出
我想問大家聽日出既目的係乜，
如果之前出係為左得到國際支持同制裁，而家已經達到左，我地坐順風車就可以，
聽日出對我黎講只係表示姿態，然後被捕坐幾年，性價比極低，
同立法會泛民被抬走一樣，但下場慘更多，
革命是為勝利，而唔係為發洩情緒，因為好多人比人拉，自己都要陪佢地，
光復之路其實好長，當你坐監停留幾年，除左自己人生，其實已經做到好多野，
硬仗係我角度已經完左，而家更重要係國際文宣戰，
上次被捕200幾人，200幾人Twitter 幾年宣染到幾多人？
Cwb一戰明顯黑警鬆手左，但今次自投羅網，政總根本冇得走，入幾多拉幾多，
希望大家三思，人冇事先做到世界冠軍

手足我愛你地
要平安

推 大家小心

啱聽pish你

做好本份
兄弟爬山 各自努力

【置頂】527 終極戰略

Be Water My Friend

721831101111

保持理性！獨立思考！

香港人
We are the Biggest Dreamer

5.27 嘅行動就係唔好衝動

我不厭其煩再講多次
我唔知有無手足出
但大家無論決定聽日做咩
唔該你諗清楚你面對咩
同自己夠唔夠能力面對

切勿浪漫主義覺得我一條友都要衝入立會

bump

來同行 看見嗎
在大地上 不屈的心

明天見到!手足!!

一齊call黃的去塞車

be water
手足

大家

真
特別係中環上班族

推有用po

好POST 推！

衷心希望大家肯罷工
表達訴求唔係與狗開戰啦？
唔會被人拉唔會被狗屌唔會有風險
一於齊齊po Twitter 因為扑街國安法自己唔撚想返工
和理非打國際線

Be water 盡自己能力做 人多好辦事

P

點都唔好係度組隊
依個係常識

聽日請 sick leave

做返工師，用白領裝束掩護手足

唔好戀戰。

黃店有D休息，分開時間食唔好集中12-2

笑死人嘅全民三罷 返緊工都有崗位

拉

Be water be safe

罷到工嘅首先罷咗先
出到去就出
出唔到喺屋企附近睇下有乜幫手
再唔得就瘋狂打國際戰線即報各樣荒謬恐怖嘅嘢

要返工嘅行慢d上車落車小心d
返到公司全日睇哨
有乜唔對路就彈閘出嚟

我哋人人都有用
呢個時候時刻提自己
兄弟爬山 和勇不分
要問人哋做到乜之前
每次先諗自己做到乜

各位小心，祝平安

推 加油

中環即興和你lunch?分散狗車

各手足要平安

推！！！！！！

攻入立法會：「出返黎呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
蒙面法：「留返條命仔呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國歌法：「未係大佬呀！保留實力！23條再上！未係end game！」
國安版23條：「攬炒已經基本上完成咗！保留實力！我地鬥長命！勇武時機已過 留有用之身！」

上面全部真實對話 唔想講咁多野 上唔上街係純粹個人自己決定 但我想各位問問自己 一年前你既底線係d乜野 如果國安法已經超越左你既底線 咁我希望你唔好再退喇 聽日街上見

敵進我退 敵駐我擾

手足 好人一生平安
勇氣智慧也永不滅
一齊努力

首要任務係保命，其他都係次要。
老閪都唔割，但最緊要平安

［527］仲諗緊出唔出嘅 入嚟我話你知點解聽日至少要走落街

祝武運昌隆

721831

如果5.27失敗 有plan B

Tui

►【戰略 + 戰術】527 527，人人都講527，你估人人都知527係做乜鳩咩？

唔好戀戰 由上年講到依家
524都係有戀戰
果種無力感影響太大

第2,3點太重要

參考民族之矛，破壞政府設施，動搖其根機，至少可以換取一定成果，亦可以俾全世界睇我哋有幾不滿政府，狗又冇守各區政府行政設施